{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72468&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유니언호텔"
    },
    "text": "仙遊島駅から徒歩でアクセスできる宿です。 宿の周辺には仙遊島公園があり、弘大入口駅までは車で5分かかります。 チェックインは5:00から可能で、チェックアウトは:00までです。 チェックインは4階で行われ、無料Wi-Fiが提供されます。 駐車は一部屋あたり無料で可能ですが、週末及び祝日は駐車スペースが狭いので公共交通機関の利用をお勧めします。 客室内部にはアーリーチェックインとレイトチェックアウトオプションがあり、追加料金がかかります。 宿泊客は荷物の保管とプリンターの使用、ネットフリックスの視聴、フィットネスとウォーカーラウンジを無料で利用でき、ウェルネスクラスにも参加できます。 付帯施設としては、ソニュ、ウォーカーラウンジ、ユニオンウォーク、フィットネス、アップフィットウェルネスクラブなどの施設があります。 客室内では調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 また、画像は実際と異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプは保証されません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。 宿はヨガ、瞑想、インドアテニス、フィットネス施設などのウェルネス経験コンテンツを提供し、リラックスできる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどの駅から徒歩でアクセスできますか？",
            "answer": "仙遊島駅から徒歩でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような公園がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には仙遊島公園があります。"
        },
        {
            "question": "弘大入口駅まではどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "弘大入口駅までは車で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどこで行われますか？",
            "answer": "チェックインは4階で行われます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、一部屋あたり無料で駐車が可能です。ただし週末及び祝日は駐車スペースが狭いため、公共交通機関の利用をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "はい、荷物の保管が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "はい、客室内で調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 293
    }
}